/* No comment provided by engineer. */
"-" = "-";

/* No comment provided by engineer. */
"A more or less universal resizing algorithm, smooths out edges slightly." = "较为通用的大小调整算法，边缘略微平滑。";

/* No comment provided by engineer. */
"Add a mask to the selected layer." = "在所选图层上添加蒙版。";

/* No comment provided by engineer. */
"Add an export format." = "添加导出格式。";

/* No comment provided by engineer. */
"Add and format text." = "增加并格式化文本。";

/* No comment provided by engineer. */
"Add circular text layers." = "增加圆形文本图层。";

/* No comment provided by engineer. */
"Add more video layers to enable this setting." = "添加更多的视频层以启用设置。";

/* No comment provided by engineer. */
"Add selected photos to favorites." = "将所选图片添加到收藏。";

/* No comment provided by engineer. */
"Add the shape to the currently selected shape." = "将形状添加到当前选定的形状。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adds areas to the existing selection." = "将区域添加到现有选择中。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adds areas to the mask." = "将区域添加到蒙版中。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how bright the blue channel of your original image appears in the black and white." = "调整原始图像的蓝色通道在黑白中显示的亮度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how bright the green channel of your original image appears in the black and white." = "调整原始图像的绿色通道在黑白中显示的亮度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how bright the red channel of your original image appears in the black and white." = "调整原始图像的红色通道在黑白中显示的亮度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how closely the brush shape should follow your painting direction." = "调整画笔形状沿绘图方向的距离。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how far the shadow is from the object." = "调整阴影与对象之间的距离。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how gradually the vignette should be applied to the image." = "调整晕影逐渐应用于图像的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much each brush mark should be scattered away from the brushstroke." = "调整每个画笔标记从下笔处散开的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much of the area around an edge should be sharpened." = "调整边缘周围的区域锐化的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much of the color is removed based on the lightness of the tones in the selected color range." = "根据所选颜色范围内色调的明度调整删除颜色的数量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much of the colors similar to your selected color should be removed." = "调整相似颜色的数量以删除您选择的颜色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much of the colors similar to your selected color should be replaced" = "调整与所选颜色相似颜色的替换量";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the angle of each brush mark should change according to the amount you tilt your graphics pen." = "根据您倾斜绘图笔的程度调整每个画笔标记的角度大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the blue channel in the original image should contribute to the blue channel in the adjusted image." = "调整原始图像中的蓝色通道在调整后的图像中对蓝色通道的贡献程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the blue channel in the original image should contribute to the green channel in the adjusted image." = "调整原始图像中的蓝色通道在调整后的图像中对绿色通道的贡献程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the blue channel in the original image should contribute to the red channel in the adjusted image." = "调整原始图像中的蓝色通道在调整后的图像中对红色通道的贡献程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the green channel in the original image should contribute to the blue channel in the adjusted image." = "调整原始图像中的绿色通道在调整后的图像中对蓝色通道的贡献程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the green channel in the original image should contribute to the green channel in the adjusted image." = "调整原始图像中的绿色通道在调整后的图像中对绿色通道的贡献程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the green channel in the original image should contribute to the red channel in the adjusted image." = "调整原始图像中的绿色通道对调整后的图像中的红色通道的贡献程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the horizontal size of each brush mark should change according to the amount you tilt your graphics pen." = "根据您倾斜绘图笔的程度调整每个画笔标记的水平大小更改的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the modified blue channel should contribute to the overall image." = "调整修改过的蓝色通道对整体图像的贡献程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the modified green channel should contribute to the overall image." = "调整修改后的绿色通道对整体图像的贡献程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the modified red channel should contribute to the overall image." = "调整修改过的红色通道对整体图像的贡献程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the new color should blend with the old color." = "调整新旧颜色的混合程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the opacity and size of the end of a brushstroke should change according to painting speed." = "调整一笔结束时不透明度和大小根据绘画速度而改变的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the opacity and size of the start of a brushstroke should change according to painting speed." = "调整一笔开始时不透明度和大小根据绘画速度而改变的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the red channel in the original image should contribute to the blue channel in the adjusted image." = "调整原始图像中的红色通道在调整后的图像中对蓝色通道的贡献程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the red channel in the original image should contribute to the green channel in the adjusted image." = "调整原始图像中的红色通道在调整后的图像中对绿色通道的贡献程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the red channel in the original image should contribute to the red channel in the adjusted image." = "调整原始图像中的红色通道在调整后的图像中对红色通道的贡献程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the scatter should change according to the amount you tilt your graphics pen." = "根据您倾斜绘图笔的程度调整散布的变化。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the size of the brushstroke should change according to the pressure you apply to the graphics tablet." = "调整根据您应用于绘图板的压力调整一笔大小的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the size of the brushstroke should increase or decrease according to how quickly you paint." = "调整一笔的大小根据您绘画的速度增减的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the transparency of the brushstroke should change according to the pressure you apply to the graphics tablet." = "调整根据您应用于绘图板的压力调整一笔透明度的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the transparency of the brushstroke should increase or decrease according to how quickly you paint. " = "调整一笔的透明度根据你绘画的速度增减的程度。 ";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the vertical size of each brush mark should change according to the amount you tilt your graphics pen." = "根据您倾斜绘图笔的程度调整每个画笔标记的垂直大小更改的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to enlarge or shrink the mask." = "调整放大或缩小蒙版的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to enlarge or shrink the selection." = "调整放大或缩小所选内容的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to randomly vary the angle of each brush mark in a brushstroke." = "调整每一个画笔标记角度波动的随机性程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to randomly vary the hue of each brush mark in a brushstroke." = "调整每一个画笔标记色相波动的随机性程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to randomly vary the lightness of each brush mark in a brushstroke." = "调整每一个画笔标记亮度波动的随机性程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to randomly vary the saturation of each brush mark in a brushstroke." = "调整每一个画笔标记饱和度波动的随机性程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to randomly vary the size of each brush mark in a brushstroke." = "调整每一个画笔标记大小波动的随机性程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to randomly vary the transparency of each brush mark in a brushstroke." = "调整每一个画笔标记透明度波动的随机性程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to round the corners of the shape." = "调整形状边角的圆弧程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to round the mask." = "调整蒙版的舍入程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to round the selection." = "调整所选内容的舍入程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the edges of the brush used to add or subtract areas from the mask." = "调整从蒙版上增加或减少区域的画笔边缘的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the edges of the brush used to add or subtract areas from the selection." = "调整柔化用于从所选内容上增加或减少区域的画笔边缘的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the edges of the brush." = "调整画笔边缘的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the edges of the Clone tool brush." = "调整克隆工具画笔边缘的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the edges of the Darken tool brush." = "调整变暗工具画笔边缘的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the edges of the Desaturate tool brush." = "调整去色工具画笔边缘的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the edges of the Lighten tool brush." = "调整变淡工具画笔边缘的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the edges of the mask." = "调整蒙版边缘的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the edges of the Saturate tool brush." = "调整饱和工具画笔边缘的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the edges of the selection." = "调整选区边缘的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the edges of the shadow." = "调整阴影边缘的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the edges of the Sharpen tool brush." = "调整锐化工具画笔边缘的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the edges of the Smudge tool brush." = "调整涂抹工具画笔边缘的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the edges of the Soften tool brush." = "调整柔化工具画笔边缘的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the mask." = "调整蒙版的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the amount of magenta and green in the highlights." = "在高亮中调整洋红色和绿色的量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the amount of magenta and green in the midtones." = "调整中间色调中洋红色和绿色的量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the amount of magenta and green in the shadows." = "调整阴影中洋红色和绿色的量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the amount of red and cyan in the highlights." = "调整亮部红色和青色的量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the amount of red and cyan in the midtones." = "调整中间色调中的红色和青色的量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the amount of red and cyan in the shadows." = "调整阴影中红色和青色的量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the amount of the grain particles." = "调整颗粒量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the amount of yellow and blue in the highlights." = "调整亮部黄色和蓝色的量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the amount of yellow and blue in the midtones." = "调整中间色调中黄色和蓝色的量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the amount of yellow and blue in the shadows." = "调整阴影中黄色和蓝色的量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the angle of the brush shape." = "调整画笔形状的角度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the angle of the brush texture." = "调整画笔纹理的角度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the angle of the gradient." = "调整渐变的角度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the brightness of the colors in the highlights." = "调整亮部颜色的亮度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the brightness of the colors in the midtones." = "调整中间色调中颜色的亮度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the brightness of the colors in the shadows." = "调整阴影中颜色的亮度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the brightness of the selected color." = "调整所选颜色的亮度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the brush settings." = "调整画笔设置。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the contrast between the lightest and darkest areas in the image." = "调整图像中最亮和最暗区域之间的对比度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the contrast in the highlights of your black and white." = "调整亮部黑色和白色之间的对比度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the dynamic range of the darkest areas in the image." = "调整图像中最暗区域的动态范围。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the export quality of the image." = "调整图像的导出质量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the font size." = "调整字体大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the horizontal perspective of the image." = "调整水平透视";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the horizontal perspective of the object." = "调整对象的水平透视。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the horizontal size of the brush shape." = "调整画笔形状的水平大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the hue of every color in the image." = "调整图像中每种颜色的色相。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the hue of the selected color." = "调整所选颜色的色相。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the intensity of the color adjusments." = "调整色调的强度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the intensity of the displacement effect." = "调整置换效果的强度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the intensity of the fade effect in the brightest areas of the image." = "调整图像最亮区域淡入淡出效果的强度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the intensity of the fade effect in the darkest areas of the image." = "调整图像最暗区域淡入淡出效果的强度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the mask settings." = "调整蒙版设置。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the mask with additional controls." = "使用其他控件调整蒙版。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the masking effect strength. Higher density hides more, and lower density lets more details to pass through." = "调整蒙版效果强度。较高密度隐藏更多，而较低密度允许更多细节透过。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the overall amount of light in the image." = "调整图像中的总光照量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the overall balance of colors in the highlights." = "调整亮部颜色的整体平衡。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the overall balance of colors in the midtones." = "调整中间色调中颜色的整体平衡。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the overall balance of colors in the shadows." = "调整阴影中颜色的整体平衡。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the overall lightness of the brightest areas in the image." = "调整图像中最亮区域的整体亮度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the overall lightness of the darkest areas in the image." = "调整图像中最暗区域的整体亮度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the overall lightness of the midtone areas in the image." = "调整图像中中间色调区域的整体亮度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the overall sharpness and focus of fine details in an image." = "调整图像中细节的整体锐度和焦点。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the overall structure and contrast of fine details in an image." = "调整图像中细节的整体结构和对比度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the overall temperature of the image to make it warmer or cooler." = "调整图像的总体温度使其变暖或变冷。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the overall tint of the image." = "调整图像的整体着色效果。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the pattern scale." = "调整图案比例。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the position in the brush stroke at which simulated pressure will be strongest." = "调整笔刷描边中模拟压力最强的位置。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the range of the color selection." = "调整颜色选择的范围。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the rotation of the canvas." = "调整画布的旋转";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the rotation of the image." = "调整图像的旋转。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the saturation of every color in the image." = "调整图像中每种颜色的饱和度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the saturation of the colors in the highlights." = "调整亮部颜色的饱和度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the saturation of the colors in the midtones." = "调整中间色调中颜色的饱和度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the saturation of the colors in the shadows." = "调整阴影中颜色的饱和度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the saturation of the less vibrant colors in the image." = "调整图像中不太鲜艳的颜色的饱和度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the saturation of the selected color." = "调整所选颜色的饱和度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the sharpness and focus of image details in a specific tonal range." = "在特定的色调范围内调整图像细节的清晰度和焦点。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the brush texture." = "调整画笔纹理的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the brush used to add or subtract areas from the mask." = "调整用于从蒙版上增加或减少区域的画笔的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the brush used to add or subtract areas from your selection." = "调整用于从所选内容上增加或减少区域的画笔的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the brush." = "调整画笔的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the Bump tool brush." = "调整凹凸工具画笔的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the Clone tool brush." = "调整克隆工具画笔的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the Darken tool brush." = "调整变暗工具画笔的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the Desaturate tool brush." = "调整去色工具画笔的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the displacement map image." = "调整置换地图图像的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the grain particles." = "调整颗粒大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the Lighten tool brush." = "调整变淡工具画笔的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the Pinch tool brush." = "调整收缩工具画笔的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the pixel." = "调整像素的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the Repair tool brush." = "调整修复工具画笔的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the Saturate tool brush." = "调整饱和工具画笔的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the selection brush." = "调整选择画笔的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the Sharpen tool brush." = "调整锐化工具画笔的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the Smudge tool brush." = "调整涂抹工具画笔的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the Soften tool brush." = "调整柔化工具画笔的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the starts and ends of your brushstrokes." = "调整笔触开始和结束的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the Twirl tool brush." = "调整旋转工具画笔的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the Warp tool brush." = "调整变形工具画笔的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the smoothness of the displacement map, displacing pixels more smoothly." = "调整置换地图的平滑度，更平滑地置换像素。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the softness of the brush." = "设置画笔的柔和度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the softness of the gradient mask." = "调整渐变图层的柔和度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the spacing between each brush texture mark in your brushstroke." = "调整笔刷纹理标记之间的间距。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the spacing between individual brush marks." = "调整各个画笔标记之间的间距。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the black and white effect." = "调整黑白效果的强度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the bumping effect." = "调整凹凸效果的强度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the darkening effect." = "调整变暗效果的强度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the desaturation effect." = "调整去色效果的强度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the invert effect." = "调整反转效果的强度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the lightening effect." = "调整变亮效果的强度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the LUT." = "调整 LUT 的强度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the monochrome effect." = "调整单色效果的强度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the paint smudging effect." = "调整油漆涂抹效果的强度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the pinching effect." = "调整收缩效果的强度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the saturation effect." = "调整饱和效果的强度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the sepia effect." = "调整老照片风格效果的强度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the sharpening effect." = "调整锐化效果的强度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the smudging effect." = "调整涂抹效果的强度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the softening effect." = "调整柔化效果的强度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the twirling effect." = "调整旋转效果的强度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the vignette effect." = "调整晕影效果的强度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the vignette using a black point-based effect to darken or lighten mostly the darkest parts of the edges of image." = "使用基于黑点的效果调整晕影的强度，以使图像边缘的大部分最暗部分变暗或变亮。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the vignette using an exposure-based effect to darken or lighten the edges of the image equally." = "使用基于曝光的效果调整晕影的强度，以使图像的边缘均匀变暗或变亮。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the warping effect." = "调整变形效果的强度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the stroke width." = "调整画笔宽度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the structure and contrast of image details in a specific tonal range." = "在特定的色调范围内调整图像细节的结构和对比度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the transparency of the brush." = "调整画笔的透明度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the transparency of the fill." = "调整填充的透明度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the transparency of the inner shadow." = "调整内阴影的透明度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the transparency of the mask." = "调整遮罩透明度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the transparency of the object." = "调整对象的透明度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the transparency of the pixel." = "调整像素的透明度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the transparency of the selected color range." = "调整所选颜色范围的透明度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the transparency of the Smart Erase tool." = "调整智能擦除工具的透明度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the transparency of the starts and ends of your brushstrokes." = "调整笔触开始和结束的透明度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the transparency of the stroke." = "调整描边的透明度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the vertical distance between each line of text." = "调整每行文本之间的垂直距离。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the vertical perspective of the image." = "调整垂直透视";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the vertical perspective of the object." = "调整对象的垂直透视。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the vertical size of the brush shape." = "调整画笔形状的垂直大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust when the video should start playing." = "调整视频应该开始播放的时间。";

/* No comment provided by engineer. */
"Align text to the bottom of the text box." = "将文本与文本框底部对齐。";

/* No comment provided by engineer. */
"Align text to the left." = "文本左对齐。";

/* No comment provided by engineer. */
"Align text to the middle of the text box." = "将文本与文本框的中间对齐。";

/* No comment provided by engineer. */
"Align text to the right." = "文本右对齐。";

/* No comment provided by engineer. */
"Align text to the top of the text box." = "将文本与文本框顶部对齐。";

/* No comment provided by engineer. */
"Align the bottom edges of your selected objects." = "对齐所选对象的下边缘。";

/* No comment provided by engineer. */
"Align the horizontal centers of your selected objects." = "对齐所选对象的水平中心。";

/* No comment provided by engineer. */
"Align the left edges of your selected objects." = "对齐所选对象的左边缘。";

/* No comment provided by engineer. */
"Align the right edges of your selected objects." = "对齐所选对象的右边缘。";

/* No comment provided by engineer. */
"Align the top edges of your selected objects." = "对齐所选对象的上边缘。";

/* No comment provided by engineer. */
"Align the vertical centers of your selected objects." = "对齐所选对象的垂直中心。";

/* No comment provided by engineer. */
"Angle" = "角度";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply a layer style to this layer." = "应用图层样式至该图层。";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply an effect to this layer." = "应用效果至该图层。";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply batch editing workflows to the selected photos." = "将一系列编辑操作应用到所选图片。";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply the brush stroke to your image." = "将笔刷描边应用到图像。";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply the changes and output them to the selected output." = "应用更改并将其输出到所选的输出。";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply the refinements to the mask." = "应用对蒙版的调整。";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply the transformations to the object." = "将变换应用于对象。";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically enhance the photo." = "自动增强照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically hide the background around the subject in the selected layer." = "在所选图层中，自动隐藏对象周围的背景。";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically make a selection of the subject of the currently selected layer." = "自动对当前所选图层的主体进行选择。";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically make a selection of the subject of the image." = "自动对图像的主体进行选择。";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically mask out the background of the layer." = "自动遮蔽图层的背景。";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically refine the edges of the mask." = "自动调整蒙版的边缘。";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically refine the edges of the selection." = "自动调整所选内容的边缘。";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically straighten the image using a machine learning algorithm." = "用智能算法自动拉直图像。";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically straighten the image." = "自动校正图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Blending Mode" = "混合模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Blur" = "模糊";

/* No comment provided by engineer. */
"Bring back the previous selection." = "恢复以前的选择。";

/* No comment provided by engineer. */
"Brush over areas to desaturate them." = "刷过区域使其饱和。";

/* No comment provided by engineer. */
"Brush over areas to make them brighter." = "刷过区域使其更亮。";

/* No comment provided by engineer. */
"Brush over areas to make them darker." = "刷过区域使其更暗。";

/* No comment provided by engineer. */
"Brush over areas to make them more vivid and vibrant." = "刷过区域使其更生动更鲜艳。";

/* No comment provided by engineer. */
"Brush over areas to make them sharper." = "刷过区域使其更清晰。";

/* No comment provided by engineer. */
"Brush over areas to make them softer." = "刷过区域使其更柔和。";

/* No comment provided by engineer. */
"Camera lens used to take the photo." = "用于拍照的相机镜头。";

/* No comment provided by engineer. */
"Camera used to take the photo." = "用于拍照的相机。";

/* No comment provided by engineer. */
"Center text." = "文本居中。";

/* No comment provided by engineer. */
"Change the angle of the displacement map image." = "更改置换地图图像的角度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Change the angle of the object." = "更改对象的角度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Change the angle of the pattern." = "更改图案的角度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Change the angle of the shadow." = "更改阴影的角度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Change the brush mode to Erase. Painting over the image will reveal any hidden areas of the layer you’re editing." = "将画笔模式更改为“擦除”。在图像上绘制将显示您正在编辑的图层中的所有隐藏区域。";

/* No comment provided by engineer. */
"Change the brush mode to Paint. Painting over the image will hide areas of the layer you’re editing." = "将画笔模式更改为“上色”。在图像上绘制将隐藏您正在编辑的图层中的区域。";

/* No comment provided by engineer. */
"Change the horizontal and vertical perspective of the object." = "更改对象的水平和垂直透视。";

/* No comment provided by engineer. */
"Change the look of layers by applying effects like blur, tile, distortion, and others." = "通过应用模糊、平铺、失真等效果来更改图层外观。";

/* No comment provided by engineer. */
"Change the position of your selected object in the layer stack." = "更改所选对象在图层堆中的位置。";

/* No comment provided by engineer. */
"Change the selection mode to Add. Painting over the image will add areas to your existing selection." = "将选择模式改为添加。在图像上绘画将在您现有的选区上添加区域。";

/* No comment provided by engineer. */
"Change the selection mode to Subtract. Painting over the image will subtract areas from your existing selection." = "将选择模式改为删剪。在图像上绘画将在您现有的选区上删剪区域。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a corner style." = "选择角样式。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a document color palette." = "选取文稿颜色调板。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a fill type for the mask." = "选择蒙版的填充类型。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a fill type for the stroke." = "选择描边的填充类型。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a fill type." = "选择填充类型。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a layer to add to this image." = "选择要添加到此图像的图层。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a mask shape." = "选择蒙版形状。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a pattern image." = "选择图案图像。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a scale factor for the image." = "选择图像的缩放系数。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a stroke corner style." = "选择笔画角的样式。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a stroke position." = "选择描边位置。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a stroke style preset or adjust stroke settings." = "选择笔画风格预设或调整笔画设置。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a style for the end of the stroke, including dashed portions." = "为笔画的结尾选择样式，包括虚线部分。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a type of endpoint." = "选择端点类型。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose an export format for the image." = "为图像选择导出格式。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose an export quality preset." = "选择导出质量预设。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose and customize the grid displayed in the crop selection area." = "选择并自定义裁剪选择区域中显示的网格。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose and manage LUTs." = "选择并管理 LUT。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose how strongly brush stroke smoothing should be applied." = "选择将应用多强的笔刷描边平滑。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose how the color blends with the object you fill." = "选择颜色与填充对象的混合方式。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose how the fill blends with the object." = "选择填充与对象的混合方式。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose how the inner shadow blends with the object." = "选择内阴影与对象的混合方式。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose how the video should end playing." = "选择视频结束播放的方式。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose how to blend brushstrokes with your image." = "选择如何将描边与图像混合。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose how to blend the object with other objects in your image." = "选择如何将对象与图像中的其他对象混合。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose how to capitalize text." = "选择如何大写文本。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose how to combine this mask with the masks below." = "选择该蒙版与下方蒙版合并的方式。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose how to combine this shape component with the components below." = "选择此形状组件如何与下面的组件相结合。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose the direction in which the first brush mark is placed on the canvas." = "选择在画布上放置第一个画笔标记的方向。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose the font family." = "选取字体系列。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose the overlay used to indicate masked and unmasked areas." = "选择有蒙版和无蒙版区域的叠层效果。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose the overlay used to indicate selected and unselected areas." = "选择已选择和未选择区域的叠层效果。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose the tool used to add or subtract areas from the mask." = "选择用于从蒙版上增加或减少区域的工具。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose the tool used to add or subtract areas from the selection." = "选择用于从所选内容上增加或减少区域的工具。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose the typeface." = "选取字样。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose the way you'd like to output the selection when you finish using the Select and Mask tool." = "当您使用选择和蒙版工具完成后，选择您想输出的方式。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose what to show or hide while creating an image." = "选择在创建图像时显示或隐藏的内容。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose when to turn certain letter combinations, (for example \"fi\") into one character." = "选择何时将某些字母组合（例如“fi”）转换为一个字符。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose which section of the PDF file to include." = "选择包括PDF文件的哪部分。";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear the contents of the mask." = "清除蒙版的内容。";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear the selection." = "清除选择。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click and hold to show the photo without edits." = "点击并长按以显示无编辑的照片。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click on the image to start masking" = "单击图像以开始创建蒙版";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to automatically adjust the color balance of the image." = "单击可自动调整图像的色彩平衡。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to automatically adjust the colors of the image." = "单击以自动调整图像的颜色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to automatically adjust the curves in Red, Green, and Blue color channels by picking a part of your image that should be pure black." = "通过选择图像中应当为纯黑色的部分，单击以自动调整红色、绿色和蓝色颜色通道中的曲线。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to automatically adjust the curves in the Red, Green, and Blue color channels by picking a part of your image that should be pure grey." = "通过选择图像中应当为纯灰色的部分，单击以自动调整红色、绿色和蓝色颜色通道中的曲线。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to automatically adjust the curves in the Red, Green, and Blue color channels by picking a part of your image that should be pure white." = "通过选择图像中应当为纯白色的部分，单击以自动调整红色、绿色和蓝色颜色通道中的曲线。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to automatically adjust the hue & saturation of the image." = "单击以自动调整图像的色相与饱和度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to automatically adjust the levels in Red, Green, and Blue color channels by picking a part of your image that should be pure black" = "通过选择图像中应当为纯黑色的部分，单击以自动调整红色、绿色和蓝色颜色通道中的水平";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to automatically adjust the levels in the Red, Green, and Blue color channels by picking a part of your image that should be pure grey." = "通过选择图像中应当为纯灰色的部分，单击以自动调整红色、绿色和蓝色颜色通道中的水平。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to automatically adjust the levels in the Red, Green, and Blue color channels by picking a part of your image that should be pure white." = "通过选择图像中应当为纯白色的部分，单击以自动调整红色、绿色和蓝色颜色通道中的水平。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to automatically adjust the lightness of the image." = "单击以自动调整图像的亮度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to automatically adjust the white balance of the image." = "单击以自动调整图像的白平衡。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to automatically enhance the white balance, lightness, hue & saturation, and individual color ranges in the image." = "点击即可自动增强图像中的白平衡、亮度、色调和饱和度以及各颜色范围。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to choose a color." = "单击以选择一种颜色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to choose a gradient." = "单击选择渐变。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to choose a new color for this color stop." = "点击为此色标选择一个新的颜色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to choose a shape to add to the document." = "点击以选择要加入文稿的形状。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to choose and edit selective adjustment layers." = "点击选择并编辑所选中的图层调整。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to enlarge or reduce the view of the image." = "单击放大或缩小图像的视图。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to import a brush grain." = "单击以导入画笔纹理。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to import a brush shape." = "单击以导入画笔形状。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to pick a color from your image." = "单击以从图像中选取颜色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to set the white balance automatically by choosing a neutral gray in your image." = "单击以通过在图像中选择中性灰度来自动设置白平衡。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to switch the foreground and background colors." = "点击切换前景和背景颜色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Clone Tool" = "克隆工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Color" = "颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Adjustments" = "颜色调整";

/* No comment provided by engineer. */
"Constrains the bounds of the new selection to the existing selection." = "将新选区的界限限定在现有选区之内。";

/* No comment provided by engineer. */
"Convert the image used for the displacement map to grayscale." = "将用于置换地图的图像转换为灰度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Convert the selected text into a pixel (image) layer." = "将所选文本转换为像素（图像）图层。";

/* No comment provided by engineer. */
"Convert the selected text into a shape layer." = "将所选文本变换为形状图层。";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy parts of an image from one area to another." = "将图像的几个部分从一个区域复制到另一个区域。";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a bump effect in precise areas of an image." = "在图像的精确区域创建凹凸效果。";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a new brush preset with the current brush settings." = "使用当前笔刷设置创建新的笔刷预设。";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a new color adjustments layer." = "新建颜色调整图层。";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a new document preset with the current document settings." = "使用当前文稿设置创建新的文稿预设。";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a new effects layer." = "新建效果图层。";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a new shape preset with the current shape settings." = "使用当前形状设置创建新的形状预设。";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a new stroke style preset with the current stroke settings." = "创建新的笔画风格预设与当前笔画设置。";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a shape from the intersection of the shape you draw and the currently selected shape." = "从绘制的形状与当前所选形状的相交处创建一个形状。";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a twirl effect in precise areas of an image." = "在图像的精确区域创建旋转效果。";

/* No comment provided by engineer. */
"Create pixel art using square, pixel-shaped blocks." = "使用正方形、像素形状的块创建像素艺术。";

/* No comment provided by engineer. */
"Creates a new selection." = "创建新选区。";

/* No comment provided by engineer. */
"Crop and straighten images." = "裁剪和拉直图像。";

/* No comment provided by engineer. */
"Crop and straighten the image." = "裁剪并伸直图像。";

/* No comment provided by engineer. */
"Crop the image automatically using a machine learning algorithm." = "使用AI算法自动裁剪图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Crop the image." = "裁剪图像。";

/* No comment provided by engineer. */
"Crop Tool" = "裁剪工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Customize the appearance of the Layers sidebar." = "自定义图层侧边栏的外观。";

/* No comment provided by engineer. */
"Customize the look of layers by applying fills, strokes, and shadows." = "通过应用填充、描边和阴影自定义图层的外观。";

/* No comment provided by engineer. */
"Customize the visibility of individual color adjustments." = "自定各个颜色调整的可见性。";

/* No comment provided by engineer. */
"Decrease the font size." = "缩小字体。";

/* No comment provided by engineer. */
"Decrease the zoom level of the image." = "降低图像的缩放级别。";

/* No comment provided by engineer. */
"Destructively combine all layer masks into a single mask." = "以破坏性的方式将所有图层蒙版合并为一个蒙版。";

/* No comment provided by engineer. */
"Destructively combine the selected objects into a single object." = "破坏性地将所选对象合并到单个对象中。";

/* No comment provided by engineer. */
"Destructively merge the color adjustments with the object." = "将颜色调整与对象进行破坏性合并。";

/* No comment provided by engineer. */
"Destructively merge the effects with the object." = "破坏性地将效果与对象合并。";

/* No comment provided by engineer. */
"Destructively merge the styles with the object." = "将样式与对象进行破坏性合并。";

/* No comment provided by engineer. */
"Disable the layer mask." = "禁用图层蒙版。";

/* No comment provided by engineer. */
"Display HDR Content" = "显示 HDR 内容";

/* No comment provided by engineer. */
"Display HDR content." = "显示 HDR 内容。";

/* No comment provided by engineer. */
"Display the closest named color in the color picker." = "在拾色器中显示命名最接近的颜色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Display the color code in the color picker using the HEX format." = "使用十六进制格式在拾色器中显示颜色代码。";

/* No comment provided by engineer. */
"Display the color code in the color picker using the RGB format." = "使用 RGB 格式在拾色器中显示颜色代码。";

/* No comment provided by engineer. */
"Distance" = "距离";

/* No comment provided by engineer. */
"Drag on the image to start masking" = "拖动图像以开始创建蒙版";

/* No comment provided by engineer. */
"Drag to adjust the position of the gradient" = "拖移以调整渐变的位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Draw circular and elliptical shapes." = "绘制圆形和椭圆形。";

/* No comment provided by engineer. */
"Draw customizable polygonal shapes." = "绘制可自定义的多边形。";

/* No comment provided by engineer. */
"Draw customizable star shapes." = "绘制可自定义的星形。";

/* No comment provided by engineer. */
"Draw line shapes." = "绘制线条形状。";

/* No comment provided by engineer. */
"Draw square and rectangular shapes with rounded corners." = "绘制带有圆角的正方形和矩形。";

/* No comment provided by engineer. */
"Draw square and rectangular shapes." = "绘制正方形和矩形。";

/* No comment provided by engineer. */
"Draw vector paths as if with a pencil on paper." = "就像用铅笔在纸上绘制矢量路径。";

/* No comment provided by engineer. */
"Draw vector paths to create shapes." = "绘制矢量路径创建形状。";

/* No comment provided by engineer. */
"Draw vector shapes and manage your shape collection." = "绘制矢量形状并管理您的形状集合。";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit the blues in the image." = "编辑图像中的蓝色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit the cyans in the image." = "编辑图像中的青色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit the greens in the image." = "编辑图像中的绿色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit the magentas in the image." = "编辑图像中的洋红色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit the oranges in the image." = "编辑图像中的橙色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit the reds in the image." = "编辑图像中的红色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit the violets in the image." = "编辑图像中的紫色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit the yellows in the image." = "编辑图像中的黄色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable mask to make it visible." = "启用蒙版以使其可见。";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable the layer mask." = "启用图层蒙版。";

/* No comment provided by engineer. */
"End editing with this retouching tool." = "使用此修饰工具结束编辑。";

/* No comment provided by engineer. */
"Enhance the selection." = "加强选择。";

/* No comment provided by engineer. */
"Enlarge the image by 3 times using Super Resolution." = "使用 Super Resolution 将图像放大 3 倍。";

/* No comment provided by engineer. */
"Erase areas using brushes." = "用刷子擦除区域。";

/* No comment provided by engineer. */
"Erase similarly-colored areas of an image." = "擦除图像中颜色相似的区域。";

/* No comment provided by engineer. */
"Evenly distribute your selected objects according to their bottom edges." = "根据所选对象的底边缘平均分布。";

/* No comment provided by engineer. */
"Evenly distribute your selected objects according to their horizontal centers." = "根据所选对象的水平中心平均分布。";

/* No comment provided by engineer. */
"Evenly distribute your selected objects according to their left edges." = "根据所选对象的左边缘平均分布。";

/* No comment provided by engineer. */
"Evenly distribute your selected objects according to their right edges." = "根据所选对象的右边缘平均分布。";

/* No comment provided by engineer. */
"Evenly distribute your selected objects according to their top edges." = "根据所选对象的上边缘平均分布。";

/* No comment provided by engineer. */
"Evenly distribute your selected objects according to their vertical centers." = "根据所选对象的垂直中心平均分布。";

/* No comment provided by engineer. */
"Export the image for the web." = "为 Web 导出图像。";

/* No comment provided by engineer. */
"Export the image." = "导出图像。";

/* No comment provided by engineer. */
"Export web-ready images." = "导出可直接用于 Web 的图像。";

/* No comment provided by engineer. */
"Fill" = "填充";

/* No comment provided by engineer. */
"Fill areas with a gradual transition between two or more colors." = "用两种或更多颜色之间的渐变过渡填充区域。";

/* No comment provided by engineer. */
"Fill areas with a solid color." = "用单色填充区域。";

/* No comment provided by engineer. */
"Filter the layer list." = "筛选图层列表。";

/* No comment provided by engineer. */
"Fine-tune or completely change the colors of images." = "微调或完全改变图像的颜色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Finish drawing to complete the mask" = "结束绘制以完成蒙版";

/* No comment provided by engineer. */
"Finish editing the photo." = "完成图片编辑。";

/* No comment provided by engineer. */
"Finish editing." = "结束编辑。";

/* No comment provided by engineer. */
"Flip the image horizontally." = "水平翻转";

/* No comment provided by engineer. */
"Flip the image vertically." = "垂直翻转";

/* No comment provided by engineer. */
"Flip the object horizontally." = "水平翻转对象。";

/* No comment provided by engineer. */
"Flip the object vertically." = "垂直翻转对象。";

/* No comment provided by engineer. */
"Focal length (the distance from the camera lens to the camera sensor)." = "焦距（从相机镜头到相机传感器的距离）。";

/* No comment provided by engineer. */
"Freely change the size of the object." = "自由地更改对象的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Go back to the library." = "返回照片库";

/* No comment provided by engineer. */
"Good for upscaling and downscaling images with small details." = "适用于具有较小细节图像的放大和缩小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Gradient" = "渐变";

/* No comment provided by engineer. */
"Group the selected objects into a single group layer." = "将所选对象分组到单个组层中。";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide the layer group to make it invisible." = "隐藏图层组以使其不可见。";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide the layer to make it invisible." = "隐藏图层以使其不可见。";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide the selected objects to make them invisible." = "隐藏所选对象以使其不可见。";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide the Tools sidebar." = "隐藏工具栏。";

/* No comment provided by engineer. */
"Increase playback delay to enable this setting." = "增加播放延迟以启用此设置。";

/* No comment provided by engineer. */
"Increase the font size." = "增大字体。";

/* No comment provided by engineer. */
"Increase the zoom level of the image." = "增加图像的缩放级别。";

/* No comment provided by engineer. */
"Insert a layer." = "插入图层。";

/* No comment provided by engineer. */
"Insert an empty layer." = "插入空图层。";

/* No comment provided by engineer. */
"ISO speed setting (the overall sensitivity of the camera sensor to light)." = "ISO 速度设定（相机传感器对光的整体灵敏度）。";

/* No comment provided by engineer. */
"Justify text (center to the left and right)." = "两端对齐（中间向两边）。";

/* No comment provided by engineer. */
"Lock selected objects to prevent editing." = "锁定所选对象以防止编辑。";

/* No comment provided by engineer. */
"Lock the layer group to prevent editing." = "锁定图层组以防止编辑。";

/* No comment provided by engineer. */
"Lock the layer to prevent editing." = "锁定图层以防止编辑。";

/* No comment provided by engineer. */
"Lock the mask to prevent editing." = "锁定蒙版以防止编辑。";

/* No comment provided by engineer. */
"Make freehand selections." = "制作手绘选区。";

/* No comment provided by engineer. */
"Make horizontal selections of a specified height." = "制作指定高度的水平选区。";

/* No comment provided by engineer. */
"Make round and elliptical selections." = "制作圆形和椭圆形选区。";

/* No comment provided by engineer. */
"Make selected text a superscript or subscript." = "使选定文本成为上标或下标。";

/* No comment provided by engineer. */
"Make selections according to the colors of areas." = "根据区域颜色制作选区。";

/* No comment provided by engineer. */
"Make selections that automatically snap to the edges of objects." = "制作自动捕捉到对象边缘的选区。";

/* No comment provided by engineer. */
"Make square and rectangular selections." = "制作正方形和矩形选区。";

/* No comment provided by engineer. */
"Make straight-edged, jagged selections." = "制作直边、锯齿状选区。";

/* No comment provided by engineer. */
"Make text bold." = "使文本变为粗体。";

/* No comment provided by engineer. */
"Make text italic." = "使文本变为斜体。";

/* No comment provided by engineer. */
"Make vertical selections of a specified width." = "制作指定宽度的垂直选区。";

/* No comment provided by engineer. */
"Midway between the highlights and the shadows." = "介于亮部和阴影之间的色调。";

/* No comment provided by engineer. */
"Mostly used for resizing pixel art or getting a blocky image look." = "主要用于调整像素作品的大小或形成块状图像外观。";

/* No comment provided by engineer. */
"Move selected objects back one layer." = "将选定的对象后移一层。";

/* No comment provided by engineer. */
"Move selected objects forward one layer." = "将选定的对象前移一层。";

/* No comment provided by engineer. */
"Move selected objects to the back layer." = "将选定的对象移到后层。";

/* No comment provided by engineer. */
"Move selected objects to the front layer." = "将选定的对象移到前层。";

/* No comment provided by engineer. */
"Move, rotate, and resize layers." = "移动、旋转和调整图层大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Mute audio." = "静音音频。";

/* No comment provided by engineer. */
"Mute the video layer." = "静音视频层。";

/* No comment provided by engineer. */
"Opacity" = "不透明度";

/* No comment provided by engineer. */
"Paint and sketch using a collection of brushes." = "用各种刷子绘画和素描。";

/* No comment provided by engineer. */
"Pan and scroll images." = "平移和滚动图像。";

/* No comment provided by engineer. */
"Pattern" = "式样";

/* No comment provided by engineer. */
"Pause the video." = "暂停视频";

/* No comment provided by engineer. */
"Perform more tasks with the photo." = "用这张照片执行更多任务
";

/* No comment provided by engineer. */
"Perform tasks with the image like changing its size, color profile, and more." = "对图像执行任务，例如更改其大小、颜色描述文件等。";

/* No comment provided by engineer. */
"Perform tasks with the mask like refining, replacing, removing it, and more." = "使用蒙版完成微调、替代和移除等任务。";

/* No comment provided by engineer. */
"Perform tasks with the video like scrubbing, trimming, and more." = "执行与视频相关的任务，如划片、裁剪等。";

/* No comment provided by engineer. */
"Pick a color by averaging the colors in a 3 by 3 pixel area." = "通过平均 3x3 像素区域中的颜色进行拾色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Pick a color by averaging the colors in a 5 by 5 pixel area." = "通过平均 5x5 像素区域中的颜色进行拾色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Pick a color from one pixel in the image." = "从图像中的一个像素拾色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Pinch precise areas of an image." = "捏合图像的精确区域。";

/* No comment provided by engineer. */
"Play the video." = "播放视频。";

/* No comment provided by engineer. */
"Preserves sharpness and details using machine learning." = "使用机器学习保留清晰度和细节感。";

/* No comment provided by engineer. */
"Push and pull areas of an image in any direction." = "在任何方向上推拉图像区域。";

/* No comment provided by engineer. */
"Quickly make selections of objects or areas by painting over them." = "通过绘画快速制作对象或区域选区。";

/* No comment provided by engineer. */
"Relative aperture diameter setting (expressed as the ratio of focal length to effective aperture diameter)." = "相对孔径设置（以焦距与有效孔径之比表示）。";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove all color adjustments for the document." = "移除该文件全部的颜色调整。";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove any overlapping areas between the shape you draw and the currently selected shape." = "移除绘制的形状与当前所选形状之间的所有重叠区域。";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove small imperfections or entire objects from images." = "从图像中去除小的瑕疵或整个对象。";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove the background from the currently selected layer." = "从当前选择的图层上移除背景。";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove this export format." = "移除此导出格式。";

/* No comment provided by engineer. */
"Repair the entire selected area in your image." = "修复图像中的整个选定区域。";

/* No comment provided by engineer. */
"Repair Tool" = "修复工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace the layer." = "替换图层。";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset all edits made to the photo." = "重置这张照片的所有编辑。";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset all your current changes and stop cropping the image." = "重置所有当前更改并停止裁剪图像。";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset all your current changes and stop transforming the object." = "重置所有当前更改并停止变换对象。";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset all your current changes made with the Crop tool." = "重置当前使用裁剪工具所做的所有更改。";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset all your current changes." = "重置当前的所有更改。";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset any changes made to the selection." = "重置选区的任何调整。";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset any refinements and stop using the Refine Mask tool." = "重置任何调整并停止使用调整蒙版工具。";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset any refinements and stop using the Select and Mask tool." = "重置任何调整并停止使用选择和蒙版工具。";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset any refinements to the mask." = "重置蒙版的任何调整。";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset the color adjustments for the object to default." = "将对象的颜色调整重置为默认值。";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset the colors of the Color wheel" = "重置色轮的颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset the effects for the object to default." = "将对象的效果重置为默认值。";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset the layer style of the shape to default." = "将形状的图层样式重置为默认值。";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset the rotation of the canvas to default." = "将画布的旋转重置为默认。";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset the style to default." = "将样式重置为默认值。";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore the selected object to its original dimensions." = "将所选对象还原为其原始尺寸。";

/* No comment provided by engineer. */
"Reveal more playback settings." = "显示更多播放设置。";

/* No comment provided by engineer. */
"Reveal or hide the advanced brush settings." = "显示或隐藏高级笔刷设置。";

/* No comment provided by engineer. */
"Reveal or hide the advanced video editing settings." = "显示或隐藏高级视频编辑设置。";

/* No comment provided by engineer. */
"Reverse the colors of the gradient." = "反转渐变的颜色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate an area of your image to the left." = "向左旋转图像的一个区域。";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate an area of your image to the right." = "向右旋转图像的区域。";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate document 90° left." = "向左旋转文稿 90°。";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate document 90° right." = "向右旋转文稿 90°。";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate the image clockwise." = "顺时针旋转";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate the image counterclockwise." = "逆时针旋转";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate the image to the left by one degree." = "向左旋转1度";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate the image to the right by one degree." = "向右旋转1度";

/* No comment provided by engineer. */
"Sample colors and manage your color palettes." = "采样颜色并管理您的调色板。";

/* No comment provided by engineer. */
"Scale" = "缩放";

/* No comment provided by engineer. */
"Select all similarly-colored areas in the image." = "在图像中选择所有类似颜色的区域。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select so individual brush marks merge together instead of building up." = "选择此项后，单独的画笔标记会合并,，而不是堆积在一起。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to add a shadow to the inner edges of the object." = "选择此项可将阴影添加到对象的内部边缘。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to add a shadow to the object." = "选择此项可向对象添加阴影。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to add a stroke to the object." = "选择此项可向对象添加线条。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to always sample the same part of your image with each new brush stroke." = "选择以始终在每个新的画笔描边中对图像的同一部分取样。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to automatically shrink text as needed to fit in the text box." = "选择以自动将文本缩放进文本框。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to automatically smooth brush strokes." = "选择以自动平滑笔刷描边。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to enable the wet paint effect." = "选择此项以启用油漆未干效果。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to fill only opaque areas." = "选择仅填充不透明区域。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to fill the object with a color or gradient." = "选择以用颜色或渐变填充对象。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to maintain the aspect ratio (width to height) when resizing this object." = "选择此选项可在调整此对象的大小时保持纵横比（宽高比）。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to maintain the aspect ratio (width to height) when resizing this shape." = "选择此选项可在调整此形状的大小时保持纵横比（宽高比）。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to make the Clone tool take into account every layer in your image." = "选择以使克隆工具考虑到图像中的每个图层。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to make the Color Selection tool take into account every object in your image." = "选择以使颜色选择工具考虑到图像中的每个图层。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to make the Magnetic Selection tool snap to every object in your image." = "选择以使磁性选择工具与图像中的每个对象对齐。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to make the Quick Selection tool take into account every object in your image." = "选择以使快速选择工具考虑到图像中的每个图层。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to make the Repair tool take into account every object in your image." = "选择以使修复工具考虑到图像中的每个对象。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to make the Select Color Range tool take into account every layer in your image." = "选择以使选择颜色范围工具考虑到图像中的每个图层。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to make the Smart Erase tool take into account every object in your image." = "选择以使智能擦除工具考虑到图像中的每个对象。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to naturally smooth the selection outline." = "选择以自然平滑选区轮廓。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to permanently delete any areas outside the crop selection rectangle." = "选择永久删除裁剪选择矩形之外的任何区域。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to show a preview of the initial selection before you make it." = "选择此选项可在进行初始选择之前显示预览。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to show the clone source marker." = "选择显示克隆源马克笔";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to smooth the textures of the brush." = "选择以平滑画笔的纹理。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to take the pressure settings of the brush into account when drawing the brush stroke." = "选择以考虑绘制笔刷描边时的笔刷压力设置。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to turn on the erase mode." = "选择以打开橡皮擦模式。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to turn on the paint mode." = "选择以打开绘画模式。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to turn on the Pixel Eraser mode." = "选择以打开像素橡皮擦模式。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how bright the blue channel of your original image appears in the black and white." = "设置原始图像的蓝色通道在黑白中显示的亮度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how bright the green channel of your original image appears in the black and white." = "设置原始图像的绿色通道在黑白中显示的亮度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how bright the red channel of your original image appears in the black and white." = "设置原始图像的红色通道在黑白中显示的亮度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how closely the brush shape should follow your painting direction." = "设置画笔形状沿绘图方向的距离。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how far the shadow is from the object." = "设置阴影与对象之间的距离。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much each brush mark should be scattered away from the brushstroke." = "设置每个画笔标记从下笔处散开的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much of the area around an edge should be sharpened." = "设置边缘周围的区域锐化的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much of the color is removed based on the lightness of the tones in the selected color range." = "根据所选颜色范围内色调的明度设置删除颜色的数量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much of the colors similar to your selected color should be removed." = "设置与所选颜色相似颜色的删除数量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much of the colors similar to your selected color should be replaced." = "设置与所选颜色相似颜色的替换量.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the angle of each brush mark should change according to the amount you tilt your graphics pen." = "根据您倾斜绘图笔的程度设置每个画笔标记的角度大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the blue channel in the original image should contribute to the blue channel in the adjusted image." = "设置原始图像中的蓝色通道在调整后的图像中对蓝色通道的贡献程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the blue channel in the original image should contribute to the green channel in the adjusted image." = "设置原始图像中的蓝色通道在调整后的图像中对绿色通道的贡献程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the blue channel in the original image should contribute to the red channel in the adjusted image." = "设置原始图像中的蓝色通道在调整后的图像中对红色通道的贡献程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the green channel in the original image should contribute to the blue channel in the adjusted image." = "设置原始图像中的绿色通道在调整后的图像中对蓝色通道的贡献程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the green channel in the original image should contribute to the green channel in the adjusted image." = "设置原始图像中的绿色通道在调整后的图像中对绿色通道的贡献程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the green channel in the original image should contribute to the red channel in the adjusted image." = "设置原始图像中的绿色通道对调整后的图像中的红色通道的贡献程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the horizontal size of each brush mark should change according to the amount you tilt your graphics pen." = "设置您倾斜绘图笔的程度调整每个画笔标记的水平大小更改的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the new color should blend with the old color." = "设置新旧颜色的混合程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the opacity and size of the end of a brushstroke should change according to painting speed." = "设置一笔结束时不透明度和大小根据绘画速度而改变的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the opacity and size of the start of a brushstroke should change according to painting speed." = "设置一笔开始时不透明度和大小根据绘画速度而改变的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the red channel in the original image should contribute to the blue channel in the adjusted image." = "设置原始图像中的红色通道在调整后的图像中对蓝色通道的贡献程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the red channel in the original image should contribute to the green channel in the adjusted image." = "设置原始图像中的红色通道在调整后的图像中对绿色通道的贡献程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the red channel in the original image should contribute to the red channel in the adjusted image." = "设置原始图像中的红色通道在调整后的图像中对红色通道的贡献程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the size of the brushstroke should increase or decrease according to how quickly you paint." = "设置一笔的大小根据您绘画的速度增减的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the size of your brushstroke should vary according to the pressure you apply to the graphics tablet." = "设置根据应用于绘图板的压力调整一笔大小的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the transparency of the brushstroke should change according to the pressure you apply to the graphics tablet." = "设置根据您应用于绘图板的压力调整一笔透明度的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the transparency of the brushstroke should increase or decrease according to how quickly you paint." = "设置一笔的透明度根据您绘画的速度增减的程度.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the vertical size of each brush mark should change according to the amount you tilt your graphics pen." = "设置您倾斜绘图笔的程度调整每个画笔标记的垂直大小更改的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to enlarge or shrink the mask." = "设置放大或缩小蒙版的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to enlarge or shrink the selection." = "设置放大或缩小所选内容的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to raise or lower selected text." = "设置升高或降低所选文本的幅度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to randomly vary the angle of each brush mark in a brushstroke." = "设置每一个画笔标记角度波动的随机性程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to randomly vary the hue of each brush mark in a brushstroke." = "设置每一个画笔标记色相波动的随机性程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to randomly vary the lightness of each brush mark in a brushstroke." = "设置每一个画笔标记亮度波动的随机性程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to randomly vary the saturation of each brush mark in a brushstroke." = "设置每一个画笔标记饱和度波动的随机性程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to randomly vary the size of each brush mark in a brushstroke." = "设置每一个画笔标记大小波动的随机性程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to randomly vary the transparency of each brush mark in a brushstroke." = "设置每一个画笔标记透明度波动的随机性程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to round the corner of the shape." = "设置形状边角的圆弧程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to round the corners of the shape." = "设置形状边角的圆弧程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to round the mask." = "设置蒙版的舍入程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to round the selection." = "设置所选内容的舍入程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the edges of the brush used to add or subtract areas from the mask." = "设置从蒙版上增加或减少区域的画笔边缘的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the edges of the brush used to add or subtract areas from the selection." = "设置柔化用于从所选内容上增加或减少区域的画笔边缘的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the edges of the brush." = "设置画笔边缘的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the edges of the Clone tool brush." = "设置克隆工具画笔边缘的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the edges of the Darken tool brush." = "设置变暗工具画笔边缘的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the edges of the Desaturate tool brush." = "设置去色工具画笔边缘的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the edges of the Lighten tool brush." = "设置变淡工具画笔边缘的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the edges of the mask." = "设置蒙版边缘的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the edges of the Saturate tool brush." = "设置饱和工具画笔边缘的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the edges of the selection." = "设置选区边缘的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the edges of the shadow." = "设置阴影边缘的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the edges of the Sharpen tool brush." = "设置锐化工具画笔边缘的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the edges of the Smudge tool brush." = "设置涂抹工具画笔边缘的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the edges of the Soften tool brush." = "设置柔化工具画笔边缘的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the mask." = "设置蒙版的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to trim from the end of the video." = "设置从视频结尾剪辑的内容量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to trim from the start of the video." = "设置从视频开始剪辑的内容量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of grain particles." = "设置颗粒量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of magenta and green in the highlights." = "设置亮部洋红色和绿色的量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of magenta and green in the midtones." = "设置中间色调中洋红色和绿色的量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of magenta and green in the shadows." = "设置阴影中洋红色和绿色的量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of red and cyan in the highlights." = "设置亮部红色和青色的量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of red and cyan in the midtones." = "设置中间色调中的红色和青色的量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of red and cyan in the shadows." = "设置阴影中红色和青色的量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of scatter." = "设置散布量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of space after a paragraph." = "设置段落后的间距。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of space before a paragraph." = "设置段落前的间距。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of space between text characters." = "设置文本字符之间的间距。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of space between the first and the second dash." = "设置第一个和第二个破折号之间的空格量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of space between the first line of the paragraph and the left margin." = "设置段落第一行与左边距之间的间距。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of space between the paragraph and the left margin." = "设置段落与左边距之间的间距。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of space between the paragraph and the right margin." = "设置段落与右边距之间的间距。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of space between the second and the third dash." = "设置第二个和第三个破折号之间的空格量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of yellow and blue in the highlights." = "设置亮部黄色和蓝色的量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of yellow and blue in the midtones." = "设置中间色调中黄色和蓝色的量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of yellow and blue in the shadows." = "设置阴影中黄色和蓝色的量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the angle of the brush shape." = "设置画笔形状的角度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the angle of the brush texture." = "设置画笔纹理的角度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the angle of the gradient." = "设置渐变的角度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the angle of the object." = "设置对象的角度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the angle of the pattern." = "设置图案角度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the angle of the shadow." = "设置阴影的角度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the angle to which the canvas should be rotated." = "设置画布应当旋转的角度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the brightness of the colors in the highlights." = "设置亮部颜色的亮度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the brightness of the colors in the midtones." = "设置中间色调中颜色的亮度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the brightness of the colors in the shadows." = "设置阴影中颜色的亮度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the brightness of the selected color." = "设置所选颜色的亮度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the color using a Hex color code." = "使用十六进制颜色代码设置颜色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the contrast between the lightest and darkest areas in the image." = "设置图像中最亮和最暗区域之间的对比度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the contrast in the highlights of your black and white." = "设置亮部黑色和白色之间的对比度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the corner radius for all corners together." = "为所有角设置角半径。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the corner radius for each corner individually." = "为所有角各自设置角半径。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the distance from the object's top-left corner to the left edge of the canvas." = "设置从对象的左上角到画布左边缘的距离。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the distance from the object's top-left corner to the top edge of the canvas." = "设置从对象的左上角到画布上边缘的距离。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the dynamic range of the darkest areas in the image." = "设置图像中最暗区域的动态范围。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the export quality of the image." = "设置图像的导出质量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the font size." = "设置字体大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the height of the crop selection rectangle." = "设置裁剪矩形选区的高度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the height of the selection row." = "设置选择行的高度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the horizontal perspective of the image." = "设置图像的水平透视。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the horizontal perspective of the object." = "设置对象的水平透视。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the horizontal size of the brush shape." = "设置画笔形状的水平大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the hue of every color in the image." = "设置图像中每种颜色的色相。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the hue of the selected color." = "设置所选颜色的色相。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the intensity of the color adjusments." = "设置色调的强度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the intensity of the fade effect in the brightest areas of the image." = "设置图像最亮区域淡入淡出效果的强度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the intensity of the fade effect in the darkest areas of the image." = "设置图像最暗区域淡入淡出效果的强度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the length of the first dash." = "设置第一个破折号的长度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the length of the second dash." = "设置第二个破折号的长度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the location in the brush stroke at which simulated pressure will be strongest." = "设置笔刷描边中模拟压力最强的位置。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the masking effect strength. Higher density hides more, and lower density lets more details to pass through." = "设定蒙版效果强度。较高密度隐藏更多，而较低密度允许更多细节透过。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the object height." = "设置对象高度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the object width." = "设置对象宽度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the overall amount of light in the image." = "设置图像中的总光照量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the overall lightness of the brightest areas in the image." = "设置图像中最亮区域的整体亮度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the overall lightness of the darkest areas in the image." = "设置图像中最暗区域的整体亮度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the overall lightness of the midtone areas in the image." = "设置图像中中间色调区域的整体亮度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the overall sharpness and focus of fine details in an image." = "设置图像中精细细节的整体锐度和焦点。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the overall structure and contrast of fine details in an image." = "设置图像中细节的整体结构和对比度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the overall temperature of the image to make it warmer or cooler." = "设置图像的总体温度使其变暖或变冷。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the overall tint of the image." = "设置图像的整体着色效果。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the page height." = "设置页面高度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the page resolution." = "设置页面清晰度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the page width." = "设置页面宽度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the pattern scale." = "设置图案比例。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the range of the color selection." = "设置颜色选择的范围。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the rotation of the image." = "设置图像的旋转。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the saturation of every color in the image." = "设置图像中每种颜色的饱和度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the saturation of the colors in the highlights." = "设置亮部颜色的饱和度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the saturation of the colors in the midtones." = "设置中间色调中颜色的饱和度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the saturation of the colors in the shadows." = "设置阴影中颜色的饱和度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the saturation of the less vibrant colors in the image." = "设置图像中不太鲜艳的颜色的饱和度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the saturation of the selected color." = "设置所选颜色的饱和度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the shape height." = "设置形状高度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the shape width." = "设置形状宽度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the sharpness and focus of image details in a specific tonal range." = "在特定的色调范围内设置图像细节的清晰度和焦点。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the brush texture." = "设置画笔纹理的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the brush used to add or subtract areas from the mask." = "设置用于从蒙版上增加或减少区域的画笔的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the brush used to add or subtract areas from your selection." = "设置用于从所选内容上增加或减少区域的画笔的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the brush." = "设置画笔的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the Bump tool brush." = "设置凹凸工具画笔的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the Clone tool brush." = "设置克隆工具画笔的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the Darken tool brush." = "设置变暗工具画笔的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the Desaturate tool brush." = "设置去色工具画笔的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the grain particles." = "设置颗粒大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the Lighten tool brush." = "设置变淡工具画笔的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the Pinch tool brush." = "设置收缩工具画笔的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the pixel." = "设置像素的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the Repair tool brush." = "设置修复工具画笔的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the Saturate tool brush." = "设置饱和工具画笔的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the selection brush." = "设置选择画笔的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the Sharpen tool brush." = "设置锐化工具画笔的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the Smudge tool brush." = "设置涂抹工具画笔的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the Soften tool brush." = "设置柔化工具画笔的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the starts and ends of your brushstrokes." = "设置笔触开始和结束的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the Twirl tool brush." = "设置旋转工具画笔的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the Warp tool brush." = "设置变形工具画笔的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the softness of the brush." = "设置画笔的柔和度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the softness of the gradient mask." = "设置渐变图层的柔和度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the spacing between each brush texture mark in your brushstroke." = "设置笔刷纹理标记之间的间距。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the spacing between individual brush marks." = "设置各个画笔标记之间的间距。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the black and white effect." = "设置黑白效果的强度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the bumping effect." = "设置凹凸效果的强度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the darkening effect." = "设置变暗效果的强度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the desaturation effect." = "设置去色效果的强度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the invert effect." = "设置反转效果的强度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the lightening effect." = "设置变亮效果的强度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the LUT." = "设置 LUT 的强度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the monochrome effect." = "设置单色效果的强度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the paint smudging effect." = "设置油漆涂抹效果的强度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the pinching effect." = "设置收缩效果的强度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the saturation effect." = "设置饱和效果的强度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the sepia effect." = "设置老照片风格效果的强度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the sharpening effect." = "设置锐化效果的强度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the smudging effect." = "设置涂抹效果的强度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the softening effect." = "设置柔化效果的强度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the twirling effect." = "设置旋转效果的强度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the vignette effect." = "设置晕影效果的强度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the warping effect." = "设置变形效果的强度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the stroke width." = "设置画笔宽度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the structure and contrast of image details in a specific tonal range." = "在特定的色调范围内设置图像细节的结构和对比度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the suffix to be added to the name of the exported image." = "设置要添加到导出图像名称中的后缀。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the transparency of the brush." = "设置画笔的透明度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the transparency of the fill." = "设置填充的透明度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the transparency of the inner shadow." = "设置内阴影的透明度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the transparency of the mask." = "设置遮罩透明度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the transparency of the object." = "设置对象的透明度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the transparency of the pixel." = "设置像素的透明度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the transparency of the selected color range." = "设置所选颜色范围的透明度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the transparency of the Smart Erase tool." = "设置智能擦除工具的透明度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the transparency of the starts and ends of your brushstrokes." = "设置笔触开始和结束的透明度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the transparency of the stroke." = "设置描边的透明度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the vertical distance between each line of text." = "设置每行文本之间的垂直距离。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the vertical perspective of the image." = "设置图像的垂直透视。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the vertical perspective of the object." = "设置对象的垂直透视。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the vertical size of the brush shape." = "设置画笔形状的垂直大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the visibility of the video layer when it isn't playing." = "设置视频层不播放时的可见性。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the width of the crop selection rectangle." = "设置裁剪矩形选区的宽度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the width of the selection column." = "设置所选列的宽度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set when the video should start playing." = "设置视频应该开始播放的时间。";

/* No comment provided by engineer. */
"Share selected photos." = "分享所选图片。";

/* No comment provided by engineer. */
"Share the image." = "共享图像。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show a split-view comparison of the current layer with and without any edits applied to it." = "显示分隔画面，比较当前图层编辑前后的效果。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show additional info about selected photos." = "显示所选图片的更多信息。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show advanced options." = "显示高级选项。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show document info." = "显示文稿信息。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show more brush options." = "显示更多画笔选项。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show more export options." = "显示更多导出选项。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show split comparison view." = "显示分割对比视图。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show the Export for Web presets." = "显示 Web 预置导出。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show the layer group to make it visible." = "显示图层组以使其可见。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show the layer to make it visible." = "显示图层以使其可见。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show the selected objects to make them visible." = "显示所选对象以使其可见。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show the Tools sidebar." = "显示工具栏。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show thumbnails as square or in full aspect ratio." = "以方形或完整的宽高比来显示缩略图。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the image looked like before you bumped it." = "显示图像在使用凹凸工具之前的样子。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the image looked like before you cloned anything in it." = "显示图像在使用克隆工具之前的样子。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the image looked like before you darkened anything in it." = "显示图像在使用变暗工具之前的样子。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the image looked like before you desaturated anything in it." = "显示图像在使用去色工具之前的样子。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the image looked like before you lightened anything in it." = "显示图像在使用变亮工具之前的样子。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the image looked like before you pinched it." = "显示图像在使用收缩工具之前的样子。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the image looked like before you repaired anything in it." = "显示图像在使用修复工具之前的样子。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the image looked like before you saturated anything in it." = "显示图像在使用饱和工具之前的样子。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the image looked like before you sharpened anything in it." = "显示图像在使用锐化工具之前的样子。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the image looked like before you smudged anything in it." = "显示图像在使用涂抹工具之前的样子。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the image looked like before you softened anything in it." = "显示图像在使用柔化工具之前的样子。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the image looked like before you twirled it." = "显示图像在使用旋转工具之前的样子。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the image looked like before you warped it." = "显示图像在使用变形工具之前的样子。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the object looks like without any color adjustments." = "显示不进行任何颜色调整的对象外观。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the objects looks like without any effects." = "显示不带任何效果的对象外观。";

/* No comment provided by engineer. */
"Shutter speed setting (the length of time the camera sensor was exposed to light)." = "快门速度设置（相机传感器暴露在光线下的时间长度）。";

/* No comment provided by engineer. */
"Slant the object vertically or horizontally." = "垂直或水平倾斜对象。";

/* No comment provided by engineer. */
"Smudge parts of an image as if smudging wet paint." = "像涂抹未干油漆那样涂抹图像的几个部分。";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop painting the brush stroke." = "停止绘制笔刷描边。";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop using the Export for Web tool." = "停止使用为 Web 导出工具。";

/* No comment provided by engineer. */
"Stretch the object in any direction." = "向任何方向拉伸对象。";

/* No comment provided by engineer. */
"Strikethrough text." = "删除线文本。";

/* No comment provided by engineer. */
"Stroke the currently active selection, shape, or layer outline using a brush." = "使用笔刷对当前活动的所选内容、形状或图层轮廓进行描边。";

/* No comment provided by engineer. */
"Subtract the shape from the currently selected shape." = "从当前选定的形状中减去该形状。";

/* No comment provided by engineer. */
"Subtracts areas from the existing selection." = "从现有选择中减去区域。";

/* No comment provided by engineer. */
"Subtracts areas from the mask." = "从蒙版中删减区域。";

/* No comment provided by engineer. */
"Switch between the photos and files browsers." = "在照片和文件浏览器之间切换。";

/* No comment provided by engineer. */
"The brightest areas of an image." = "图像中最亮的区域。";

/* No comment provided by engineer. */
"The darkest areas of an image." = "图像中最暗的区域。";

/* No comment provided by engineer. */
"The image used for the displacement map." = "用于置换地图的图像。";

/* No comment provided by engineer. */
"The whole color range of an image." = "图像的整个颜色范围。";

/* No comment provided by engineer. */
"Transform the selected objects using the Transform tool." = "使用“变换”工具变换选定的对象。";

/* No comment provided by engineer. */
"Turn automatic layer selection on or off." = "打开或关闭自动图层选择。";

/* No comment provided by engineer. */
"Turn histogram on or off." = "打开或关闭直方图。";

/* No comment provided by engineer. */
"Turn on Extended Dynamic Range Mode to display hidden highlight detail using the maximum screen brightness of your display" = "打开扩展动态范围模式，使用显示屏的最大屏幕亮度显示隐藏的高光细节";

/* No comment provided by engineer. */
"Turn the mask inside out." = "将蒙版内翻出来。";

/* No comment provided by engineer. */
"Turn the selection inside out." = "将选区内翻出来。";

/* No comment provided by engineer. */
"Type a layer name." = "输入图层名称。";

/* No comment provided by engineer. */
"Type text along freeform vector paths." = "沿自由格式矢量路径键入文本。";

/* No comment provided by engineer. */
"Type text along vector paths." = "沿矢量路径键入文本。";

/* No comment provided by engineer. */
"Underline text." = "添加下划线。";

/* No comment provided by engineer. */
"Ungroup selected objects." = "将所选对象解除成组。";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlock selected objects to allow editing." = "解锁所选对象以允许编辑。";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlock the layer group to allow editing." = "解锁图层组以允许编辑。";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlock the layer to allow editing." = "解锁图层以允许编辑。";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlock the mask to allow editing." = "解锁蒙版以允许编辑。";

/* No comment provided by engineer. */
"Unmute audio." = "解除音频静音状态";

/* No comment provided by engineer. */
"Unmute the video layer." = "取消视频层静音状态。";

/* No comment provided by engineer. */
"Update the settings of the \"%@\" preset." = "更新 \"%@\" 预设的设置。";

/* No comment provided by engineer. */
"Use a linear gradient." = "使用线性渐变。";

/* No comment provided by engineer. */
"Use a radial gradient." = "使用径向渐变。";

/* No comment provided by engineer. */
"Use an angle gradient." = "使用角度渐变。";

/* No comment provided by engineer. */
"Zoom and navigate images." = "缩放和导航图像。";
